5G會係對付黑警既武器

大家唔好見到5G就反感先
其實係三星研究出嚟既嘢嚟架...
只不過華為個短碼方案得到最多支持咁解
5g既傳輸速度可以輕鬆做到實況轉播並同步備份
咁樣既話 鏡頭前面唔咁亂嚟既黑警係到時大量body cam既場合入面 就唔會再可以為所欲為
唔好以為5g仲好遙遠 技術其實已經非常成熟
世界上好多城市已經開始局部5g覆蓋
香港蚊咁大 要覆蓋晒真係唔難
當然啦 多國政府會唔會用5g嚟實時監控 就係另一個話題了

起左底
你個D真係屎橋黎

五毛狗confirm大家可以唔撚洗理